北韓警告若美有任何軍事行動 或以核武反擊

北韓警告若美有任何侵略行動 或以核武反擊
2017-04-11 22:50

北韓警告，若有任何跡象顯示，美國將採取先發制人攻擊，北韓可能會以核武攻擊美國。

北韓官方電視台，首次回應美國派航空母艦「卡爾文森號」戰鬥群駛往朝鮮半島附近，指證明美國準備入侵北韓的魯莽行動，已達到嚴重階段。

勞動新聞報道，當局準備回應美國的任何侵略行動，又指核彈瞄準美國在南韓及太平洋作戰中心的侵略基地，還有美國本土的基地。

金仔瀨緊屎啦

你射去北京都射唔到啦去美國…

Let's shout午餐肉

講真, 到北韓D核彈可以射到去美國果時先黎打, 已經太撚遲
跟本而家打已經係最好既時機
而家唔打, 下屆換左民主黨又好似女人咁更加唔會打
之後拖撚到北韓D核彈可以射到去美國就食得屎啦屌

佢d 導彈好似日本海就跌左落黎

金仔唔好得個講字

不過今次啲導彈真係要搞搞先

成日都唔中目標

可能諗住原地爆拉南泡攬炒呢

唔比金仔dom核彈落海一野污染哂佢嘅 ？
我估咁做係最簡單又最大殺傷力

其實唔中目標單野係未真
數學上命中係同唔命中係comparable就覺得唔係

係太平洋核試左成百次啦

中南海比金仔冼左咁多鑊
之前已經有消息話中美私下firm左
必要時侯聯手收佢皮
最大問題係啲難民會湧向中國東北同南韓，然後美國拍欏柚走人

2010就firm左叫南韓收佢皮

According to cables obtained by WikiLeaks, South Korea's then vice foreign minister, Chun Yung-woo, said earlier this year that senior Chinese officials (whose names are redacted in the cables) had told him they believed Korea should be reunified under Seoul's control, and that this view was gaining ground with the leadership in Beijing.

其實北泡技術咁差會不會係扮
以一個獨裁政權黎講
要研究到為達成單一目的既科技到高水準唔係冇可能，佢地要錢有錢要人有人，最多餓死十條八條村，如果佢實際已經掌握到射去美國的技術但耍馬嬲戲耍鳩你地，到真的出事射10隻8隻核彈去美國本土，中到其中一隻都係災難

不如射去北京攬炒算啦

都要考慮突防率
北韓導彈座冇乜可能有末端機動能力
你當TMD同TNND係廢架咩

我都有

知識？

你要研發 都要有技術 有能力
有錢有人就得 咁中國唔洗咁啦
你想研發一部汽車 都用左幾耐時間慢慢進化到而家呢一部
更何況掌握呢啲軍事技術既人士
一定比大陸同其他國家爭 幾時論到你北韓

美帝放得THADD係南泡, 仲要咁急, 唔係冇原因

金仔好大喜功，打晒飛機叻唔切，點會扮弱？

快d開打股票 樓價齊跌

射去美國唔一定要中大城市，過左太平洋事但中美國求期一個地方已經贏，核武係太平洋半空爆都幾係野

兩邊都痴線佬 兩邊都出曬口術

其實好似分析過核彈唔係真係咁大殺傷力
廣島原子彈之後既輻射好似都唔夠福島既
核洩漏多

所以話核彈既威力俾人誇大左

利申：知乎睇翻黎，等真正高手答

打仗買咩股票好

期油?

陣間跌返落自己地方爆

侵！！！！

破壞原理唔同
核彈依然係以物理性摧毀為主，輻射係副作用

北韓仲有人未餓死?

中子彈係唔係更屈機??

傳說中既武, 至少無人真係用過

核電站要既當量大過核彈，不過rate of reaction控制到好低

其實要打北韓唔難
只不過邊個去處理個爛攤子先係問題
幾千萬個難民投奔南韓 仲大獲過敍利亞

所以就算肥仔恩係度發癲
大家都係繼續9 up唔郁佢

好似話物理性更加係無想像中咁強
因為佢裂變係四方八面咁炸（蘑菇雲）
即係好多威力浪費左
所以可能一頓至五噸左右都整係炸到一個城市仔
但絕對唔會世界末日咁勁

btw不過炸到一個重要城市已經好夠
都係睇翻黎，等高手答

金仔得把口

其實美帝係開打前, 用戰術核彈炸哂金仔D導彈基地已經夠
真係出核彈炸城會俾大愛左膠煩
何況北泡多數都窮人, 冇實質經濟, 炸唔炸都影響不大

金仔明知輸緊， 會唔會偷襲射粒核彈去日本到呢
金仔無奶油咁蠢 同侵侵駁過架

炸首爾未吹左咁耐空氣炮都冇粒

最近一定射首爾

又核彈還擊呀！次次都咁講！！